【推上報】黑警意圖謀殺爆牙義士

00:25 防暴警鬼鼠地喺卧底膝下揮棍直扑示威者

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

推

幫你推 01都有片

幫推

4點記者會一定要播片問呀！

原post重：

腦出血原來係咁

幫推10/10

pudj

必需要個警察負責！

eye for eye, tooth for tooth

屌

自推 4/10

一定要推上國際社會

幫推9/10

幫推8/10

大家快D TWEET俾外國勢力睇

幫推7/10

屌你老母.. 唉

幫推6/10

一定要 有力證據

巴打有冇link？

幫推5/10

Push

721

幫推4/10

自推 5/10

fuck

幫推3/10
721 811

幫推2/10
721 811

問亞蛇咁樣係咪叫適當武力

幫推1/10

自推 6/10

黑警記者會
記者都要播黎問返黑警

兩邊一齊推

推到個扮黑衫廢警變朱經緯

賤

仆街黑警行私刑
告佢地酷刑罪囚終身啦

推上reddit

send比美國國會議員

大家都有目共賭，當時情況混亂，扑中頭係情有可原

推 謀殺

曲都畀佢講返直

爆牙，盲眼，斬腳
黑社會無一個係無辜既

歷史遲早會清算你班仆街死警畜

黑警丫黑警...到上庭時你啲一哥二哥保到你咩..
你未來一哥講到明啦..上立法會有佢頂..法庭冇喎

有無人可以加埋字幕

自推 7/10

仲要膝頭大力壓面磨地
睇幾次喊幾次 黑警死全家

推
推
推

自推 8/10

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

幫撞

push

痴撚線
哪有反抗啊哩到？私刑就私刑喇屌

應該係未有資料，不確定係警員所為

自推 9/10

要班黑警血債血償

一定要推！

自推 10/10

721 811

推
721 811

仲要唔想記者影

狗無撞鬼 而係高層係想借機會令所有狗都沾上鮮血

推，用力推

818

屌你老母

7警暗角行私刑都打得甩，警隊一定保佢。

怒推！

Dllm今日開口埋口就話機場示威者行私刑
踢人既片網上就冇見到既
但警察行私刑有撚哂片
重要唔只一次
咁次要推撚到你記者會冇野好講

聽日d狗就話條片真確性不足 證明唔到

屌你老母呢d叫最低武力？！
要還架撚樣！

屌佢老母死黑警
咪以為用個膝頭遮住咗就睇唔到啊

CLS

幫你推埋

八月十七十八見

成班狗一早無性

大家要知道 港獨可以喺目標 但前提喺中共倒台 所以令中共真正攬炒嘅喺 令14億人覺醒!! 唔好屌我左膠住 我哋其實冇損失 不損一兵一將 但有機會令14億人做援軍好過做敵軍 如果可以喺一紙文宣點起星星之火 又為何不可!!!

記得中共所有文宣都只有一個目的 揸住14億人大中華膠心理屌9連登仔港獨 中國人愛國但未必愛黨 大家都知共產黨最叻分化 唔止分化勇武同和理非 仲要分化兩地民眾 目的喺令64屠殺再次名正言順喺分立國家主權嘅風聲下獲支持

嗱雖則話即管攬炒 但大家諗下點樣先可以令中共最甘 就喺出完老解導致國際制裁後 仲要令國內民眾於心不忍上街支持香港 反對軍隊暴力鎮壓香港之餘 最好搞起埋班少數族裔同維權水災受害人 整鋪真正嘅外憂內患共產黨嘆

機會幾多喺要靠大家幫手發酵 但呢個結局比起單純香港起義令中共倒台機會喺大好撚多 有10分1個中國動亂 你都含得撚 但我哋真正要做嘅只喺文宣反攻同撥火

文宣提議第一步: 喺遊客區派傳單 內容可以用之前有個巴打嗰篇 香港抗爭者致內地同胞書 嗰片文好入到佢哋心 推!!!

痴撚線

喺澳門記者相機影

Bump

dklm

麻包袋呢屌？

香港人醒下啦！圍下個公安就個個屌自己友！on99道歉撚

義士，大家係睇到

義士係被制服後比警察專登打甩隻門牙 係專登

推我果個po 啦

屌你老母呀 popo

推！

推 記者會問

民間記者會要播

最唔同既地方係隔離個個唔會叫唔好打 打死人

好大聲!!!!!!!屌你老母死黑警,此仇不共戴天

哇我屌

推
好心痛

又多單核彈

推 記者要問
求下你地記者朋友
幫手足討回公道

睇到好心痛

成立獨立調查委員會

黑警死全家

黑警老母老婆俾狗屌

幫義士平反

屌黑警老母

留名整gif

扑頭事小 磨地事大

睇完呢條片之後又覺得我地冇打死個公安我地真係好唔人道

4點一定要問。好清楚「咔」咗聲。cls ，dklm 。呢啲叫乜撚適當武力，人地仲要無反抗過同反抗唔到

重post 都要推

811

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌屌屌我要打鳩死個黑警

屌你老母，死黑警

比你禁左係地下都要仲要扑多棍落去？

屌 好撚嬲
818一齊出來行！

算9數啦，捉到人又平安放人
只有更多自己友被謀殺

黑警死全族

義士唔係condom!!!!!

推啊!!!!!!

為黑警正名，佢地應該叫 「戰犯」

推！依單唔推唔得

唔單止要推 仲要send哂去國際媒體同組織，要求人道協助

推，堅嬲

仆街。。乛

［有圖］荃灣手足比人斬到開花

屌好撚心痛

dklm!

Pish

Pishhhh

屌你老母 唔好以為走得甩

記者們我求下你幫我地問！仲有爆眼女fa,醫院私刑傷者

818， 追討黑警濫權!!!

推阿屌

麻包袋去晒邊

推上國際

呢啲就真係濫用私刑

冇一個警察係無辜

屌佢老母

嗰陣成地都冇血，仲夠膽講話啲血唔係呢個義士？唔通地下滲出嚟啊？

dklm 死黑警
睇到我好撚嬲

沒有一個是無辜的

612 721 811

你憑乜撚嘢咁樣對一個冇傷害你嘅示威者啊

push 黑警死全家

我地會唔會太善良

班記者有冇保護過我地手足唔好比人打？
咁攬公安叫人唔好打公安嘅記者請全部收皮
多謝
因為你地對住唔同人有唔同態度

攬對家唔好比人打嘅全部係垃圾
有冇人反對？

扑左2下？

現場手足做錯左

錯在冇打撚死佢

唔好意思借分享~~

強烈譴責香港警方於7.27在狹窄環境下駛用多媒催淚彈,使社區動物受不必要驚嚇或死亡 及7.28當日在不適當場合出動警犬挑釁羣眾
一齊幫動物發聲！！
Can you help out by signing this petition?

(請廣傳!!!) 817齊為動物向催淚彈Say NO！！！

推
爆牙義士既事 818出黎和理飛佢

藍絲睇到就會話 示威者唔出去咪得囉

Dllm

612
721
811

好彩巴士頂得住
我真係唔敢再睇條片 睇到都覺得痛

黑警死全家，冇一個係正常人！全部仆街！

轉貼一定要講四件事!!!!

機場係開咗真槍 萬幸只係冇子彈!

掣槍前性侵女士

另一宗插贓嫁禍

帶頭破壞示威者背囊掛著一支「螢光棒」

推！！！一定要推！

仆街 惡毒到

屌你陰陰濕濕死狗

根本想謀殺

咪再理咩呀蛇 王+而
推左正經野先啦

播片

。

推，好撚仆街，狗改不了吃屎，7警因爲仲未有人坐監，班仆街黑警仲未撚肯收手

屌你老母
制服左仲打頭
死癲狗

黑警無一個係無辜

邊日？

咁樣執法 我只可以話唔完美 可接受 但需要改善、改進

我哋要文宣話佢死咗

最低武力我屌你老母

推啊屌佢老母

冇錯，偽人只睇錢，我哋仲有好多兄弟比班黑警虐待緊

一定要講四件事!!!!

機場係開咗真槍 萬幸只係冇子彈!

掣槍前性侵女士

另一宗插贓嫁禍

帶頭破壞示威者背囊掛著一支「螢光棒」

推爆佢

睇咗十次以上，每次都好撚心酸😔
十幾歲仔俾黑警咁打法，仲要講對唔住
好想幫佢，自己又無能為力

推！！！

其實戴黃帽 淺藍背囊既便衣狗唔係好多個
老豆搵仔起左佢底未？

唔好意思阻一阻你

【集會】香港英國同步集會

受專業訓練而克制的警察，果然係市民效法的榜樣。

出手要夠陰濕丶夠狠辣。
面對被徹底制服的對手，都可以毫無憐憫地，一棍一棍咁鑿落去磞牙度。

撐政府撐警話昨日係機場既群眾過份，其實不無道理。
百幾人圍住一個人，攪成個鐘，被圍果個血都冇流多滴，係淋下水咁。之後訓一陣，咩事都冇就行得走得。

真係有冇搞錯，應該好似啲克制的警察咁，2秒就鑿到對手大量出血，打鬆哂啲牙。呢啲咪專業囉。

記者影住都咁敬業，鏡頭影唔到既地方會有幾努力執行職務。我諗唔駛問都知答案。

祝各位克制的警察就算百病纏身，都要長命百歲。

＃比藍更深藍

正仆街 612 721 811

死黑警

黑警！你哋出嚟自首啦！你哋幾時還返隻眼比救護姐姐！你哋幾時出嚟還返啲血比香港人！自首啦！

想起條仆街黑警低

不忘被捕義士

唔好意思阻阻你

【心理戰】係時候到我哋輸出白色恐怖畀港豬喇！

眾所鳩知，港豬剩係關心飲飲食食同身體健康

咁點樣可撼動到佢哋有恐慌而同我哋企同一陣線呢？

就係所有人搭地鐵都帶豬咀！！！而且身上貼定張文宣解釋「我唔係示威者，但長期吸入地鐵嘅催淚氣體會死」，

日日帶，天天帶，只要夠多人戴就可以帶起嗰心理恐慌，保證畀起不合作塞鐵更加撼動港豬

Wtsapp/Facebook文宣上線喇

【手動轉】

警方已在不同的地鐵站內或附近發射催淚彈，而催淚粉末會黏附在地鐵的電梯扶手、售票機甚至通風系統及冷氣系統。

而港鐵目前未有適當的過濾措施，站內空氣將受嚴重污染，而催淚煙物質會化成為劇毒物質山埃，更會殘留達一年。呼籲各位乘客乘搭港鐵時，佩帶豬咀口罩，以保障自身的健康。

816 818

推！！！好撚嬲呀！！！

制服咗完全郁唔到都照打
記者一定要問啊

推到有記者問

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

屌你老母
屌撚晒你地老母呀！！！

唔死無用無影響力

揮棍嗰個應該要被charge了

畜生死全家

會有報應

推！！睇親呢條片都勁嬲！

再大大力推！！！！

屌哂你地黑警

推啊
同我推啊

仲要特登擋住記者正仆街

三條都係冚家剷！全家都無好死！！！

嬲

多行不義

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

屌你老母臭閪死黑警

推到黑警仆街
721 811 85 612

.

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

屌你老母死黑警 好撚嬲

推呀 612 85 811 721

棍打頭部絕對係致命暴力

【8.18】 屌! 又話要贏? 又話要除低口罩相見? 團結呀香港人!

不共戴天

唔好意思，借推

美國眾議院議長出左聲明，話好快會籌備通過《香港人權及自由法案》。

好快我地就可以有雙普選。

但大家一定要識得配合美國議會嘅行動；行錯棋，香港就永·遠·無·得·翻·身！！！

美國行到呢一著，係千載難逢嘅機會，求下香港人要珍惜！

重點
香港依家要做嘅事：

1. 瘋狂對外文宣
2.暫時保持克制，令美國有藉口通過議案

[求推上熱門]美國就快過人權法案 香港人必須配合！

這是謀殺

推上民間記者會

冇撚用
班狗已經凌駕法律
做咩都唔會有後果

義士

612 728 811 = 911 Terrorist Attack
SHAME ON HK COPS & GOVT.

屌你老母死黑警

不得了

酷刑罪呢

佢之前比另一個示威者打過黎
但捉左另一個 發洩曬去佢度

點止，直頭謀殺添喎

推推

心痛個男仔

大庭廣眾都咁做

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

Dklm pish

推，告9佢謀殺

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

希望受傷嘅人可以勇敢上去民間記者會 比所有阻止暴力既大愛撚睇下

適當武力

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

推 屌曬你地老母死黑警

支持

仆街

文宣要做

Dklm

屌你老母謀殺

推呀!!!
黑警謀殺

警權大撚晒？一定要清算成個警隊

天打雷擘

黑警永不超生

死仆街黑警！
殺人填命呀！！！

cls

將黑惡推上斷JJ台！推

黑警謀殺

pish

好過分

推死黑警

手動傳

割乜9啊？大佬啊人地岩岩新手村出黎就要打大佬，你班撚樣當出黎示威果班好撚專業架？業餘架咋～

又要睇民意，又要有作用，又要政府關注，又要提防鬼，又要唔阻到人，又要顧你感受，又要唔阻你發達，又要禍不及家人，又要幫你爭取埋，又要食椒，又要食煙，又要俾人打，又要俾槍射，又要骨折，又要碎面，又要盲眼，又要爆頭，又要冇左份工，又要冇野食，又要冇屋企返，又要同屋企人反面，又要坐監，又失去左6位朋友...

呢一場史無前例既抗爭運動，全世界都話未見過，呢個世界冇人話自己有經驗！可以逼到政府既方法大部分都試過，成功過，失敗過，道歉過，痛過。係政府唔回應民意先令到行動一步步升級，話明升級就緊係影響到越來越多人架啦，大家都知架啦，到依家仲話驚影響到人，你係唔係on9?

就係因為大家冇經驗亦冇大台，一路以來都係見步行步，兩個幾月黎612 721 811我地係踏著成千同伴既屍體同對呢個城市既愛先行到呢一步，大家係業餘架咋，返學冇教架，你有咩資格叫人做到十全十美啊？邊次做錯野唔係小朋友第二日走出去幫大家道歉？我地就因為今次所謂做得唔好睇就割蓆？我屌你啦!

屌你老母死臭黑狗

成班黑警干犯酷刑罪
全部都要送去海牙法庭

pishh

黑警有黑社會大隻佬撐
話未撚驚

夠膽過嚟約佢隻揪

推上報

黑警用膝頭大力向頸部按壓
隨時傷害頸椎
重則會引致全身癱瘓或死亡
受正規訓練的警隊禁止使用此等武力
各位手足請幫忙煲大此點

BTW, always be smart brothers!

Push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推俾有需要既人做材料

LM

推 黑警濫用私刑

好燃嬲！

721 85 811

816 遮打花園集會+禁錢
817 紅土遊行
818 民陣遊行

backup資料
所有野解決後放上海牙國際法庭

黑警謀殺已被捕示威者

DLLM

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

屌好心痛

818遊行
721 805 811

推啊！！！

皇天擊殺黑警

屌你老母死差佬

[寵物台撚狗教學]如何善用狗狗對光源嘅過敏反應

【鐵證】爆牙義士 影片 整合

仆街，黑警

推 人渣

睇親都忍唔住喊

人神共憤